有冇人睇完連登啲Post有陰影？

我依家食親豬紅都驚有鐵釘